我屋企個深藍老母聽外國教授講支持加獨會失民意

我應該點駁好
佢圩話支持加獨會搞到國際戰線輸晒
同埋民意逆轉

聽完你咁講 我個腦漲漲地

深藍老母都好聽

dont be absurb......what the point?
you will hashtag #freeHK and #CalExit in the same post?

我地支持嘅係民主自由，唔係加獨

失民意關深藍咩事？

加獨原因都係為了民主和自由

係咪想講深黃呀

口號上唔好叫支持獨立就得，支持民主自由係普世價值，冇人會入到你

又係外國教授

合理，美國國會支持香港都冇講獨立啦

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

見到呢啲post就燥底
上網問功課咩，自己諗啦

不過又係假膠嚟，曬撚氣

不嬲都係咁 只要你唔係支持加泰獨立
你支持佢爭取乜都得
全世界都對分離主義好敏感 所以先咁多所謂自治區

同埋人地邊有中國咁小器，話兩句就嚴厲譴責傷害人民感情

你老母講乜野關我地撚事呀

外國教授呢

英國以前都講過治權歸英主權歸中，不過中共唔肯放棄呢個肥豬肉

其實係尷尬，人地係獨立運動，當年亦得唔到其他國家支持

stand with Catalonia
反警暴
反政治獄
獨立唔洗講出口

咁咪啱lo
深藍人士仲唔組團G持

支持加獨會失國際+本地民意，同樣講出口香港要立國都會失西方民意，現階段心入面講，你知我知就得

但撐反警暴，撐自由民主就係普世價值，講幾多都無問題